［戰術］想留既入一入黎

今次散水都有好處既
一. 知道佢地點部署
二. 知道下次有咩要準備

想留既要考慮補給，持續性
一. 要叫媒體長期set係度
二. 要有足夠水糧
三. 無網絡要點溝通
四. 斷水斷電要點
五. 保持足夠人數（例如每日放工自己黎）

利申：打機真係好複雜

推

好多人素顏無裝(我今日素）無足夠物資站 無路線 無急救

不要送頭

幫手推正經post

可以將身上面所有金錢收埋一個隱蔽嘅地方，話自己冇錢搭車，預留物資，俾人查到都唔會俾人問點解仲唔走，冇錢就當然走唔到啦

幫手推

正經post無人理

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

be water

講得啱。
但好矛盾嘅係，激發咁多人去參與嘅，同時都係黑警濫暴。希望大家過完一關都仲記得個終點係邊

無辦法，只可以檢討點做

今次只不過係狗試反應，機場一直都係和理非主場大家都bare唔起個risk。今次之後又用同樣招數可能搞到大家唔敢出黎。不過佢咁dealy其實無可能散得哂d客，一定有客窮要訓機場。